{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_022099",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101971",
        "collectedDate": "2023-09-07",
        "publishedDate": "2022-06-14",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "雪岳山の一番簡単な楽しみ方"
    },
    "text": "雪岳山の一番簡単な楽しみ方\n権金城は14世紀以前の高麗時代からあった山城の名前で、今は城壁のほとんどが崩れて跡を残すのみとなっています。切り立った峰と絶壁の地形は、時には岩壁でできた天然の要塞となります。権金城で敵の攻撃を阻止した、戦争を避けたといった記録が古書に残っています。ですが、とても高いところにあるせいか、人足が途絶えて城郭は廃れていきました。ところが、1970年に雪岳ロープウェイが開通すると、権金城は再び日の目を見るようになりました。  ロープウェイに乗れば10分ほどで標高700mの降り場に着きます。早くて便利ですが、窓の外に広がる雪岳山の風景がとても美しいので、もう少しゆっくり上ればいいのにと思うくらいです。降り場から10～20分ほど歩くと権金城にたどり着きますが、平らな岩が続く道なので誰でも気軽に登れます。権金城の頂上からは雪岳山の秘境に数えられる蔚山岩と土王城(トワンソン)瀑布、遠くの青い東海まで眺められます。  雪岳山に初めて行く方には、ロープウェイで上る権金城コースがおすすめです。これといった準備をしなくても雪岳山の魅力を最大限楽しめるのが権金城ですから。",
    "QA": [
        {
            "question": "権金城はいつ頃建てられましたか？",
            "answer": "権金城は14世紀以前の高麗時代から存在していました。"
        },
        {
            "question": "権金城はどのような地形でしたか？",
            "answer": "権金城は切り立った峰と絶壁の地形で、岩壁でできた天然の要塞となっていました。"
        },
        {
            "question": "権金城はどのような役割を果たしましたか？",
            "answer": "権金城は敵の攻撃を阻止したり、戦争を避けるために使われました。"
        },
        {
            "question": "権金城はなぜ廃れてしまったのですか？",
            "answer": "権金城は高い場所にあったため、人々の訪れが少なくなり廃れてしまいました。"
        },
        {
            "question": "雪岳ロープウェイはいつ開通しましたか？",
            "answer": "雪岳ロープウェイは1970年に開通しました。"
        },
        {
            "question": "権金城にはどのくらいの時間で行けますか？",
            "answer": "雪岳ロープウェイに乗れば10分ほどで標高700mの降り場に到着します。"
        },
        {
            "question": "権金城からどのような景色が見えますか？",
            "answer": "権金城の頂上からは雪岳山の秘境に数えられる蔚山岩と土王城瀑布、遠くの青い東海が見えます。"
        },
        {
            "question": "雪岳山に初めて行く方におすすめのコースはありますか？",
            "answer": "雪岳山に初めて行く方には、ロープウェイで上る権金城コースがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "権金城に登るための準備は必要ですか？",
            "answer": "特別な準備は必要ありません。誰でも気軽に権金城に登ることができます。"
        },
        {
            "question": "権金城での楽しみ方はありますか？",
            "answer": "権金城では雪岳山の美しい風景を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 378
    }
}